<resources>
    <string name="app_name">Цветочный рай</string>
    <string name="button">Начать</string>
    <string name="textview">Здравствуйте,в этом приложении вы сможете попробовать создать свой собственный букет</string>
    <string name="twr">Ро́за — собирательное название видов и сортов представителей рода Шипо́вник (лат. Rósa), выращиваемых человеком и растущих в дикой природе.Бо́льшая часть сортов роз получена в результате длительной селекции путём многократных повторных скрещиваний и отбора. Некоторые сорта являются формами дикорастущих видов.</string>
    <string name="twn">Нарцисс.Это травы, снабжённые плотными луковицами и лентообразными различной ширины листьями. Цветы сидят на верхушках безлистных стеблей, одетых плёнчатой поволокой, по одному или по нескольку. Околоцветник лепестковидный, в форме трубчатой воронки, переходящей наверху в горизонтально расправленный или отогнутый вниз отгиб, состоящий из 6 равных частей. В жерле коронка в виде колокольчика или более или менее глубокого блюдца, цельная или лопастная. Тычинки, коих 6, прикреплены в 2 ряда в верхушке трубочки; завязь нижняя, трёхгранная, семяпочки сидят несколькими рядами в каждом гнезде, прикрепляясь во внутренних углах. Столбик нитевидный, рыльце тупое. Плод трёхгнездная коробочка, лопающаяся по створкам на 3 части.</string>
    <string name="twg">Гвозди́ка (лат. Diánthus) — род многолетних растений семейства Гвоздичные (Caryophyllaceae).  Травянистое дикорастущее и садовое растение с цветками разнообразной окраски. Многие виды и сорта гвоздики выращиваются на срезку и являются декоративными садовыми растениями. Регистрацией сортов гвоздики занимается Королевское садоводческое общество</string>
    <string name="twс">"Рома́шка (лат. Matricária) — род однолетних цветковых растений семейства астровые, или сложноцветные (Asteraceae), объединяет около двадцати видов невысоких пахучих трав, цветущих с первого года жизни. Наиболее известный вид — Ромашка аптечная (Matricaria chamomilla, syn. Matricaria recutita), это растение широко используется в лечебных и косметических целях.  Часто ромашкой (с ботанической точки зрения ошибочно) называют виды растений других родов семейства Астровые, таких как Астра, Гербера, Дороникум, Нивяник, Остеоспермум, Пиретрум, Пупавка, Трёхрёберник, Хризантема, для соцветий-корзинок которых характерны краевые язычковые цветки с белыми или другой окраски лепестками и более тёмная центральная часть соцветия.</string>
    <string name="twi">И́рис, или Каса́тик, или Петушо́к (лат. Íris) — род многолетних корневищных растений семейства Ирисовые, или Касатиковые (Iridaceae). Встречаются на всех континентах. Род насчитывает около 800 видов с богатейшим разнообразием форм и оттенков. За это ирис и получил своё название (от др.-греч. ἶρῐς — радуга).</string>
    <string name="buttonflowers">Создать свой букет</string>
    <string name="btnflower">Информация о цветах</string>
    <string name="btnnext">Следующий цветок</string>
    <string name="btn">Следующий цветок</string>
    <string name="bnext">Следующий цветок</string>
    <string name="rtf">А́стра (лат. Aster) — род травянистых растений семейства Астровые, или Сложноцветные (Asteraceae), включающий более двухсот видов, широко распространенных в культуре как декоративные растения с красивыми соцветиями-корзинками разнообразной окраски.
Научное латинское название рода произошло от древнегреческого слова ἀστήρ — «звезда».
Следует иметь в виду, что растение, известное в цветоводстве под названием «садовая астра», относится сейчас не к роду Астра, а к родственному ему роду Каллистефус (Callistephus); правильное название этого растения — Каллистефус китайский (Callistephus chinensis (L.) Nees).</string>
    <string name="z">"Следующий цветок "</string>
    <string name="rr">Следующий цветок</string>
    <string name="ttt">Тюльпа́н (лат. Túlipa) — род многолетних травянистых луковичных растений семейства Лилейные (Liliaceae), в современных систематиках включающий более 80 видов. Центр происхождения и наибольшего разнообразия видов тюльпанов — горы северного Ирана, Памиро-Алай и Тянь-Шань. За 10—15 миллионов лет эволюции тюльпаны расселились до Испании и Марокко на западе, до Забайкалья на востоке и до Синайского полуострова на юге. На севере интродуцированные человеком популяции тюльпана лесного достигли Шотландии и южного побережья Скандинавии.  Все тюльпаны — типичные геофиты-эфемероиды, приспособившиеся к жизни в горных, степных и пустынных местностях с жарким сухим летом, холодной зимой и короткой тёплой и влажной, дождливой весной. Развитие тюльпана от семени до цветущего растения занимает от трёх до семи лет.</string>
    <string name="rrtrt">Следующий цветок</string>
    <string name="u">Ли́лия (лат. Lílium) — род растений семейства Лилейные (Liliaceae). Многолетние травы, снабжённые луковицами, состоящими из мясистых низовых листьев, расположенных черепитчато, белого, розоватого или желтоватого цвета.</string>
    <string name="rt">Следующий цветок</string>
    <string name="ii">Следующий цветок</string>
    <string name="hhe">Мимо́за (лат. Mimosa) — род цветковых растений семейства Бобовые (Fabaceae). Ранее это растение помещали в ныне расформированное семейство Мимозовые (Mimosaceae R.Br.).</string>
    <string name="yh">Гербе́ра (лат. Gerbera) — род многолетних трав семейства Астровые, или Сложноцветные (Asteraceae). Все виды рода произрастают в Африке (в первую очередь в Южной Африке и на Мадагаскаре), интродуцированы в Латинской Америке и Юго-Восточной Азии. Цветки герберы по форме похожи на цветки представителей родов Нивяник, Остеоспермум и другие «ромашки»; окраска цветков герберы может быть любой, кроме синей.  Герберы выращивают во всём мире (в том числе в оранжереях) как красивоцветущие декоративные растения — в первую очередь на срезку, а также как садовые растения, иногда как комнатные растения.</string>
    <string name="ff">Следующий цветок</string>
    <string name="ty">Колоко́льчик (лат. Campánula) — род исключительно травянистых растений из семейства Колокольчиковые (Campanulaceae). Род включает более 400 видов, произрастающих в странах с умеренным климатом. В естественных условиях встречается на Кавказе, в Сибири, Средней и Передней Азии, в Европе, имеет некоторое распространение в Северной Америке.  На территории России и сопредельных стран насчитывается около 150 видов, в европейской части России — до 15.  Местообитания колокольчиков разнообразны, им доступны луга, леса, степи, встречаются они также на пустынных и скальных участках. Многочисленные и разнообразные виды заселяют субальпийские и альпийские пояса гор.</string>
    <string name="yyy">Следующий цветок</string>
    <string name="tyui">Выберите,из данного варианта</string>
    <string name="textviewh">Букет из лилии и ириса \n В Японии ирисы олицетворяют силу духа и мужество воинов. Вероятно потому, что листья этих цветов напоминают японские мечи. Сам же цветок, со своей необычной формой и цветовой гаммой, вторит безграничному в своей уникальности мирозданию.\n Самое распространенное символическое значение лилии – это знак чистоты и невинности. Их дарят юным девушкам и молодым женщинам. Считается, что эти цветы больше других подходят для составления свадебного букета.</string>
    <string name="textviewee">Букет из роз и тюльпанов\n Алая роза – символ любви. Цветок говорит за вас «Я вас люблю! И хочу вашей ответной любви!». Алые розы дарят на свидании женщине, чтобы связать с ней отношения, завести более серьезные отношения с продолжением.\n Тюльпан обычный – символ любви, желания, страсти. Кроме того, является символом Голландии, поэтому дарить голландцам тюльпаны – хорошее дело, к месту и времени.Белый цвет – чистота и торжественность момента,нежность</string>
    <string name="dfdf">Букет из белых и красных роз\n Белый цвет розы говорит о неподдельной чистоте и искренности намерений, об очаровании, о самых светлых и нежных чувствах. Букет из белых роз подарят милой и скромной девушке, которая занимает все мысли дарителя.
Красные розы всегда говорят о страсти и сильных чувствах, о пламенной любви и твердом намерении покорить, сразить незабываемым подарком.</string>
    <string name="buttona">Следующий букет</string>
    <string name="buttony">Следующий букет</string>
    <string name="fbutton">Сделать этот букет</string>
    <string name="buttonty">Следующий букет</string>
    <string name="buttonг">Сделать этот букет</string>
    <string name="ebutton">Следующий букет</string>
    <string name="vrr">Гипсофила - это символ начала нового этапа в жизни, рождения и обновления. Также эти цветы символизируют невинность, чистоту и искренность. Из-за этого часто гипсофилу добавляют в свадебные букеты. Часто гипсофилой украшают храмы в преддверии важных праздников. Это неслучайно, ведь эти цветы символизируют духовность, светлые помыслы и благодарность.</string>
    <string name="buttonwee">Следующий цветок</string>
    <string name="buttong">Сделать этот букет</string>
    <string name="button5">Следующий букет</string>
    <string name="buttoeee">Сделать этот букет</string>
    <string name="buttonw">Следующий букет</string>
    <string name="textviewf">Букет из розовых пионов — это символ нежности, любви и заботы; Красные цветы самые благородные. Это символ власти, богатства и успеха. Дарить такой букет уместно учителям, воспитателям, преподавателям вузов, маме и бабушке. Именно эти букетом вы сможете подчеркнуть статусность и уважение получателя.</string>
    <string name="buttonaa">Следующий цветок</string>
    <string name="fg">Жасмин - чувственность, женственность, элегантность; считается цветком влюбленных.В Индии жасмин называют \"лунным светом в любви\".</string>
    <string name="gfg">Следующий цветок</string>
    <string name="rrr">Незабу́дка (лат. Myosótis, от др.-греч. μυός + ὠτίς, muós ōtís (μῦς ôta) — мышиные уши) — род травянистых растений семейства Бурачниковые (Boraginaceae). Некоторые виды культивируют в качестве красивоцветущих садовых растений.</string>
    <string name="buttongg">Сделать этот букет</string>
    <string name="gasaddgs">Незабудка — всегда символ любви, напоминание о тех, кого уже нет с нами рядом, но есть в нашей памяти. Жасмин - символизирует женственность, сладость, грацию и привлекательность</string>

</resources>